・自分が苦労した点

　全てです。
　コントローラーからモデルの構築、ルートの構築に至るまで全てです。
　
・学んだ点

　色々とコードを書いたり消したりしていくと、何となくわかるようになってきたのが、
　今回一番学んだ点です
　
・自慢したい・相談したい点

　自慢したい点はありません。
　相談したい点は山ほどありますが、ここら辺に関しては課題でつまずいた際に、
　再度相談に乗らせていただきますので、よろしくお願いします